個帖好似中咗BUG咁，後面堆回覆完全睇唔到

留意咗成個星期
明明一直收到通知個帖有人回覆
但禁入去F5就無顯示最尾個堆回覆，好似停咗更新
手機和網頁版都係咁
啱先我測試入去回個覆都係咁

好似啲回覆隔咗幾日先會堆返出黎

開咗追故模式？

你係咪追咗自己故

無丫

明明通知2小時之有新回覆

禁入去睇最尾個回覆仲係2日前(100樓)，試過F5、拉下面 都無出新回覆
用手機會多一條回覆(101樓)，但都係1日前，並唔係最新個條回覆嚟

啱先我自己試下回覆，一樣無出現過

我都係咁，明明最新回覆係4分鐘前，但就show唔到，要㩒粒制入去先睇到

今朝起身睇終於正常返